連我工人姐姐都知道雞穎單野……

工人姐姐
小妹

: Siu Mui can I know what is 雞wing？

:Nothing special, just a public toilet in Lei Yue Mun

:Why everyone is talking about it？

:Because there was a mouse, very very dirty

食屎啦老鼠安雞穎

同鄉自然關心D

屌 又小妹又雞wing 唔講唔知以為你地講緊垃圾插畫家同垃圾youtube8

雞wing is chicken wing